衛生防護中心：本港單日新增38宗確診個案 當中32宗屬本地感染！

唔驚喜唔意外

大爆發！

書展、動漫展、結婚展、BB展呢D, 一定要繼續, 唔好停或延期

少左 沒事兒 沒事兒

sad

今次大家小心

過埋書展都唔知會點

無3位數都無事

退步了

少咗case，證明港府張弛有道

可以繼續出街聚餐做gym

夜d再多10零20單啦

明顯係中國人帶病毒黎再傳開

聽日50

係

35+ (確診)

咁多不明源頭本地感染，目前情況已經嚴重過上次果輪。

輸入突然少咗咁多

年頭全香港都勁恐慌又迫政府做嘢，好難爆得起，所以大多數個案都係輸入個案入唔到社區
但依家有班大陸人唔駛14日隔離，又多咗廢老唔戴口罩

衝啊！

今次大家小心